究竟80m英鎊包啲乜

係咪包埋殺隊友同own goal

好搶口

小丑黎講80m算幾稱職
至少娛樂到皇者曼以外球迷

原來仲包埋雀仔按摩

麥佳亞愛入球

咁樣有冇靚仔啲

又舞得幾好睇
好似薛家燕跳十字步咁

馬迪心諗佢做乜撚
原來有人嘅行為仲難理解過普巴同連格

魔性盡露

麥龜愛轉圈

扭控防守頭槌樣樣都有
全能到仆街

支持麥龜繼續做皇者獌隊長

收返smalling算啦

要買埋韋斯摩根

仲有球人地傳左波

佢仲發緊夢 後知後覺咁

到依家都完全唔明依條友點解可以咁快上位做隊長做隊長係咪80m既一部分

下 佢係隊長？
踢左一年都冇